蟲泰幫播毒李運強上訴

香港有住院令架
而家係條友偷走
蟲泰為左貫徹佢地熱狗個瘟疫政治助長染疫者在社區播毒

蟲泰
咁叻熱狗咪戴口罩出街
自己戴口罩笑人戴口罩
熱狗都有派口罩囉

大家都係中國人緊係要幫啦

恐懼撚收手啦 已經搞到好多餐廳執左

我們都是李運強

呢鋪我唔反對喎

香港有住院令
肺結核、精神病要強制住院

佢轉攻淺藍陣營

其實冇錯, 違反住院令冇必要判咁重

香港有國安法啦 咁肥佬黎係咪抵死？？

法律係人定 你諗下條例有咩問題先啦

冇問題既話咁國安法都冇問題抵拉喎

虫太不嬲都係藍

樓主on99

咁唔拍安心碼唔比入餐廳又支唔支持
法律喎

佢針對刑期太長黎上訴好撚合理

恐懼撚眼中 有肺炎 嚴重過傷人嫁

唔使住劏房幾好

係架, 有留言將李運強同殺人強姦犯類比

難得做實事

考慮埋社會影響嘅 但唔知點量化同計晒係咪過重

今次支持

冇病徵都強制你入院，有冇感染政府話事

下次捉到黃店比客冇拍安心碼就入即拉囉

反正蘋果咁幫得手

今次就真係支持得落

蟲泰反其道而行

其他所謂黃屍冇人幫佢好陰功

黑警玩細路女平均每個都係重阿運強少少

支持wor

乜野法律理據可以判佢咁重？

回應恐懼撚訴求囉
果陣又話咩佢傳開晒
結果一單都冇

黃屍眼中傳播武肺嚴重過殺人放火

支持！

不自由，毋寧死！

樓主正戇鳩

講真
呢單真係老屈

熱狗又攪事

你地咁恐懼 政府大把野可以做

唔戴罩即坐14日 唔拍安心出行坐14日

再嘈戴埋面眼罩

另一個post見到

打倒之前的我

真 手足

樓主想人屌熱狗點知柒左

你將病毒傳播俾其他人等同謀殺
好嬲好嬲
支持判終生監禁

雖然我支持刑期上訴 不過你之前唔係話唔幫佢咩

陳狗云根首席打手收手啦，共匪熱狗已經搞到香港死無全屍

人哋話自首唔幫
而家係俾人塔咗

不嬲都唔撚戴架啦，唔係你地班撚樣搞到口罩令立法，先至唔戴就犯法，宜家唔撚戴咩，你幫我交罰款呀屌你老母

搞到 民主黨打手 hang曬機

樓主覺得件事係錯嘅點解唔堅持己見

加個播毒就成班恐懼撚覺得嚴刑峻法好合理
恐懼到無咗個腦？

咪係 上面嗰幾隻傻鳩

到撚到都有你條垃圾出現

唔識字玩老屈咖佢地
同美國左膠一撚樣

蟲泰加入左建制，所以唔計

蟲太想犯國安法？

搵獻世議員自首會唔會判得輕啲

如果唔係罰款，我都唔撚戴。

其實真係重左啲

幫人地刑期上訴既話好合理

#44

呢個真
隱式維穩

黃絲抗疫撚粒晒水

香港夠有國安法啦

呢到係講唔會幫佢自首喎？
你瞓醒未？

哇 呢張圖好笑

黃絲唔會諗到咁多㗎啦

呢單咪由佢做
試諗下政府用李運強嘅罰則引落其他人度會好大獲
至於裝安心出行破壞不合作運動嘅就要屌

你條柒頭仲好笑

Cctai收皮啦

一講到陳雲
佢就開始有番說話能力

大家都係同學

原來幫人有分自首同上訴
唔反政棍啦

原來手足嚟不割

又spin
陳雲pr食屎啦

一早block撚咗佢

原來你唔識分？

蟲泰咪係囉

係咪呀哈姆太朗？

蟲泰真係世界仔，好識撈

光榮原帖係叫佢去警署播毒

至於蟲泰想講咩就唔知啦

可以係你講唔幫佢自首，亦可以係怕染疫。

香港有暴動罪 所以告係冇問題
走佬正仆街

連雲粉都講人話ge時候，點解你地反而屌鳩佢

Exactly

之前就話唔幫，而家就忽然瘟疫政治上身做好人

你地屌我無問題
但蟲泰兩面不是人

熱狗幾時同d確診者擁抱下

今日李運強，明日香港人

余若薇已經係一個例子俾港共強制隔離

幫佢上訴都無問題
但蟲泰又話唔幫又幫
一副不可一世的態度
而家拎光環

今穫撐熱狗

李運強係手足，幫佢點都係正確，邊個幫都係咁話

熱狗啲回力標多到成天都係

條撚樣奶到

thanks

呢隻函支畜雲糞熱狗成日扮燒山fan 引戰

呢 D 叫「黃藍共識」。

樓主 on9

樓主佢老母死左，佢守緊夜唔得閒覆我地丫

你條撚樣on9? 佢點拎光環？全港有9成人包括你呢d 撚人都覺得李運強係抵死，呢單野冇任何傳媒跟，包括所謂既民主大報毒果，佢做呢單係唔討好班黃屍同藍屍既，點拎光環丫弱智仔屌你老母丫

你條撚屌真係好撚7

你把口好臭

人地都未必想你蟲太幫手，分分鐘衰多幾錢。
同埋運強兄咁似柒婆，點解柒婆唔幫吓佢？

Dead body is dead

唔係李運強初初一偷走被人通輯，蟲泰出po叫人唔好向佢求助嘅咩?